全球反共大遊行

開多次

Twitter Reddit 外國人

Twitter Reddit 外國人

今次外國人好重要

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

外國人

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你